想問下有無人睇過以前烏克蘭學生運動單野?

其實世界各地都有發生，除左烏克蘭，台湾之外，南韓果次都好令人鼓舞，大家覺得我地有無咩吸取到?

爆塊玻璃都俾人話暴力可以點搞

中國領土係咁黑暗架啦
還願 都可以被危害國家安全

反親俄根本係反親中既一面鏡